{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053091",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 신탄진 페이지 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00となっています。 予約の際にお知らせされる宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生するとキャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻しとなります。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、それによる不利益については当社では責任を負いません。 ご予約のお客様はネットフリックスの無料利用及びマルチプレイゾーンでビリヤード、ポケットボールなどを無料でご利用いただけます。 また、宿泊及び貸室のお客様はマッサージチェアとミニBARを無料でご利用でき、利用時間は午前10時から24時までです。 お客様はガウン、パジャマの服装を使用でき、食べ物や酒類は持ち込みが不可能で、マルチプレイゾーン内では禁煙が行われます。 全客室は殺菌消毒が行われ、ビリヤード場とカラオケは無料でご利用いただけます。 宿泊や貸室を10回利用すると1回無料で利用でき、現場決済時に10%積立が可能です。 キャンディー、お菓子、飲み物7種が提供され、出張やビジネス客向けにオフィス用品も無料で提供されます。 コピー、印刷、FAX使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際にお知らせされる宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "予約の際にお知らせされる宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって何が発生する可能性がありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する可能性があります。キャンセルと払い戻しは不可能であり、提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金にはネットフリックスの無料利用とマルチプレイゾーンの利用（ビリヤード、ポケットボールなど）が含まれています。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯にマッサージチェアとミニBARを無料で利用できますか？",
            "answer": "マッサージチェアとミニBARは午前10時から24時まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊や貸室の利用回数による特典はありますか？",
            "answer": "宿泊や貸室を10回利用すると1回無料で利用できます。また、現場決済時に10%積立が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される飲み物やお菓子の種類は何ですか？",
            "answer": "提供される飲み物やお菓子は7種類です。"
        },
        {
            "question": "オフィス用品の提供はどのようなものですか？",
            "answer": "オフィス用品は出張やビジネス客向けに無料で提供されます。具体的な内容はわかりません。"
        },
        {
            "question": "コピー、印刷、FAXの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、コピー、印刷、FAXの利用は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 427,
        "QA": 464
    }
}